【校園欺凌】第3條欺凌片流出！董之英中學1男生被同學蒙頭壓騎

【新增動新聞】
馬鞍山仁濟醫院董之英紀念中學集體欺凌醜聞越揭越多，繼有2名學生遭校內惡霸剝褲打屁股及重拳槌背後，今午（28日）亦流出第3條懷疑集體欺凌影片。facebook專頁「馬鞍山之友MOSers（Since 2014）」今午以「代Post、董之英Again」為題，公佈涉事影片。雖然短片只有6秒長，但清楚見到1名男學生，遭多名男學生圍住，並有同學騎在他身上，使其趴在地上，無法動彈。

懷疑施虐的同學見狀，未有罷休，反而用毛衣，強行蒙住該男學生頭部。該男學生其後撥開毛衣，並以手遮臉。其間有人曾大叫「唔好打！」以及「無X玩！」此外，片段亦有後製「Bully（欺凌）」一字。

公佈首條董之英中學集體欺凌醜聞影片的葉先生表示，該片段由1位現時仍在董之英中學內就讀的學生轉交給他，現時已在舊生之間流傳。不過，他未有透露更多資料。《蘋果》已向校方查詢，正等待回覆。教育局回覆指，已派員到有關學校了解，重申局方「零容忍」校園欺凌。

天將降大任於斯人